其實香港d人點搵到咁多錢

成日睇人又買新車 又買新樓

閒閒地洗幾十萬當散紙

但係唔覺得佢地搵緊幾十萬 其實依家d 70 80 90 後係點搵咁多錢？

賭錢炒股？

D樓一買一賣就賺一兩倍啦

有人做老闆

打工都輕鬆十萬八萬個月啦而家

我都想做 但係香港咁貴租 十個有冇一個成功

唔怪得你唔知點搵錢

老闆養唔養狗

黃子華：
有樓就有樓
有樓可以變冇樓
冇樓就永遠都冇樓

請指教

你依家係街見到既鋪全部都係成功

無野係免費

因為你上得多連登以為個個都咁窮

要賺大錢
首先你要有更大嘅一舊錢

有cheat code

我冇用
捱左5年先搵10萬一個月

數百萬當係碎銀

All in 700 (2017年計）

輕鬆